邊到可以買到好食,性價比高既cake

最近有個好鍾意食蛋糕的女同事係做野上邊幫左我好多
想答謝返佢

香港邊到買到真係好食,唔會太細件,性價比有返咁上下的cake?
美心聖安娜東海堂不了,我估佢應該食到厭
價錢唔好太貴,50~60蚊一件都可以接受
本身想買3件GODIVA,但睇相太細件,我唔係講緊要大大件,但至少唔好50蚊但得一啖既份量。

有無巴絲有Cafe/Cake鋪 介紹
聽日得閒,想聽日內搞掂,質量真係OK既話我去遠少少都無所謂(新界離島唔好啦 )

碌左半個鐘Openrice都無頭緒,真係走投無路先上黎問

尖東帝苑酒店 佢嘅拿破崙蛋糕都幾出名 食過唔錯 另外佢有買一件件嘅蛋糕 應該唔太差

如果想買蛋糕,應該去邊個位問

佢有嗰位置喺西餅舖嚟喺近碼頭嗰邊
你入到酒店其實問任何職員都會答你
我之前都喺問入面餐廳啲職員
都喺周圍兜兜下先到

大概咩價位?如果係好食既貴d都無所謂

同埋想問一問,香港好多酒店都應該有你所講既西餅鋪,點解你會推介呢間?

lady m囉 港女最愛

75蚊件咁貴

一件$40-60到啦
本身都鐘意食蛋糕嘅
純粹同事介紹食完覺得好食
咁岩樓主你開post咪分享下
你問到好似見工咁

講聲唔好意思先巴打 ,講野習慣左咁
多謝你的推介

雪芳